Nokia 215 4G 係咪將會有出機潮？

冇鏡頭 冇藍牙 反璞歸真淨係打出打入

有冇鬚刨皇

有無whatsapp? 要用T9輸入法？

幾錢？平就屌

有whatsapp

3xx

6舊水買到佢部三防機雙卡4G有WhatsApp

你用來做乜？

800T?

Yes
Yoho 香港行貨

呢部都抵屌

舊電都大啲 又雙卡
我冇記錯佢係可以share 4g Wi-Fi 好似旦咁用

215都係雙卡

我覺得要買就買好啲啦
如果唔係你買部最平$14x 2g機 nokia
唔係周圍都收到2g 收得唔好
同埋有啲國家已經淘汰左2g個頻譜
香港應該好快五年內

都係

睇吓自己需要囉
我有時喺醫院見到啲醫生都係用嗰啲nokia 工作機 收急call 又細又薄
800t都幾厚 但唔重

有whatsapp ?
有就可以當日常機用

有

冇whatsapp 呀

堅想買

好正

睇錯咗添係有facebook冇whatsapp

800T好啲 行kaios

Nokia 800 Tough

三防電話有WhatsApp

可以當埋wi-fi蛋用

所以我等緊Nokia 6300 4G
有whatsapp, facebook, youtube, twitter
唔洗插earphone 都可以connect radio
但唔知HK 會唔會出

係咪有貪食蛇玩？

係咪會復刻8000系？

8850

佢個mon 冇6300 4G 咁靚
但電力夠強, wifi 蛋一流
但好撚大部

6300

想買

nokia 8000 4G 出咗啦
不過香港未有

呢的機用來收whatsapp, sms 唔洗點覆既話一流
要覆得多就係電腦開whatsapp

真

有冇telegram? 無用whatsapp

有無share wifi

呢部冇

6300 4G 有

愛國廢老買左既話有無得裝安心出行？

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

再加無上網，純語音通話plan

800T 正喎
又跌得又浸得，仲可以whatsapp, google map
係個相機有啲太高像數(30萬就差唔多)

點解唔買年咭？

我屋企人用Nokia 2720 Flip
摺機，超型

搞笑勿認真

要夠平
睇下有咩用途
我用一年期的
ssp有smartone一年期 30定50gb $130

另外主要留意: 有冇通話 有D只係data plan 冇電話number(收唔到sms) 即係用唔到tg

唔買c3?

鬼機上台

3XX貴喎
果啲 nokia 110果啲款仲平

唔撚係掛
如果咁問一定係絲

Prepaid 一年期呀？

咁部機同卡可唔可以俾其他正常機當係WiFi 蛋用

同戴套再拮穿返佢有咩分別

柒左 對唔住

我想話KaiOS 係「香港」公司，後面係TCL
其實都唔知可信到咩地步

似

岩岩經過見到部216
想知有咩分別

買機用現金。
鴨記太空咭

一陣去鴨記買大哥大

去百佳買張sim卡咪得囉

成日請人

大data用量最好 百佳$33
有啲係開個tg或者whatsapp咁一年限期嗰啲最好 唔使比33蚊一個月

請乜人先？
N展？定坐門口？

之前諗過買部2720
但打英文太慢,最後放棄

呢啲電話用年卡最好

記得之前有部有WhatsApp WI-FI 蛋 同 4G
不過其實佢夠唔夠電架

宜家啲nokia feature phone 都幾屈
有埋whatsapp
拎來做wifi 蛋+開工機

裝唔到安心出行 即買

其實只係用來收吓公司垃圾message

都係覆吓ok, noted with thanks, tbc, 呢類3字經，真係夠哂

柒婆：
違反國安法
會立法強制市民連老人家都要用 iphone andorid

正解

香港confirm 今年開始停2g

所以要安全的話用封閉式系統嘅Nokia 215 4G 會好啲

關唔關你事

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近月又對手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

一齊Nokia

倒返轉，應該係話
如果佢Open Source，我有辦法自己Compile 到佢同一個Checksum，我會放心好多

KaiOS 同System 40+ 好似都Closed Source，但KaiOS 係中國資本即刻感覺唔好

但好似收唔到錄音

s30+ much better

扮乜

有冇邊部nokia 4g wifi蛋係買到㗎

nokia 800 tough

有d期待

明明以前電話就可以多款又靚， 唔明點解依家啲機個個都出到一大塊mon 又無款

因為你哋啲人鍾意用大mon睇片囉.
利申 se2

大mon 睇片用ipad

幾靚仔買返幾部全家一齊用

依家啲人係咪唔再鍾意用電腦睇片？

成班傻閪
你話無smartphone
唔緊要
佢咪每人俾條手帶你囉
唔帶要罰錢坐監

佢推得就預左你地話無電話
成班係到9up

政府班人邊有咁聰明,佢哋比你想像中更加蠢,尤其係做得耐o個班.